屌你老味apple，我想換電話呀，俾我換電話呀！！！

屌
我唔知幾多年前買左部iphone 5s
用依家仲用得好順 好快
我已經唔用mon 貼, case 都冇
部機又唔識壞

屌
冇藉口換電話

你會唔會等等唔小心跌左部電話落海呀？

要藉口先換到機咪即係你窮囉柒頭

以前我部5 D電用得半日
不了

有錢想換就換，洗撚要藉口咩死窮撚